有冇cHinG有高低耳問題

成日俾人以為係副眼鏡問題

私 軒 G

罒ω罒